不如大家發起個活動 就係一齊幫自己果區侯選人做文宣/派傳單

唔好意思我真係忍唔住
我呢幾日返屋企都見到自己果區既黃色侯選人 自己一個係度派傳單 個心真係好撚痛 點解會人幫佢
佢仲要要打低係呢個區紮根左二十年 民意一定唔低既周永勤 同時仲有何軍妖派左個助手落黎扮黃想𠝹佢票
我自己就主動飛屎卜pm聯絡左林進 準備幫佢手做文宣
如果大家想贏 大家一齊出一分力 幫自己果區既侯選人做下文宣
求下你地 因為今次真係一輸就玩撚完

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

推 屯門友